+++
title = "更新服务网格"
description = ""
weight = 3
+++

更新服务网格的参数配置。

**注意**：

* 更新后，系统将会重新部署与更新的参数配置有关的 Service Mesh 组件，重新部署时仍会使用第一次部署时的 Chart 版本。

* 不支持更新名称、部署服务网格的集群。

**前提条件**

1. 服务网格未处于 **部署中** 状态。

**操作步骤**

1. 管理员登录平台，进入管理视图。

2. 在左导航栏中单击 **服务网格**；在服务网格列表页面找到要更新的服务网格，单击 ***服务网格名称***。

3. 在服务网格详情页，单击页面右上角的 **操作** > **更新**。

4. 更新服务网格的配置参数，参考 [创建服务网格]({{< relref "/10usermanual/admin/servicemesh/01install.md" >}})。

5. 单击 **更新**。

6. 在确认窗口中，单击 **确认**。